讀書讀得叻出國就叫留學 讀得唔叻...

嗰啲叫着草呀
無得揀就無得揀啦
仲同人講留學
笑死人咩

好心自己知咩事
仲要拎呢點出黎show off 真係唔知醜

PolyU >>>>>>>>> 澳洲所有大學

UNSW屌打MIT啦
仲使問

UNSW commerce > hku bba

讀得唔叻出國叫流放

Polyu > University of Sydney
TSE 除外